有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (179)

唔小心一百七十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

3

SORRY靜MADAM

夠了

4:15 訓

如果唔分手但佢真係改到你地又好開心的話 無問題
但如果你係果d咩我好愛佢呀但我唔捨得呀又要唔係開心果d就真係要講了

補返啱啱個到

我今年其實20 only
我自己同佢係英國讀緊 A Lv
下年會返嚟香港
我唔知 對你地嚟講 我好細
但我自問冇咁多時間
成日諗到好似好長遠咁
諗多咗
但呢段時間
我會去考消防

4分鐘

Dont leave me alone...

消防好野黎

4:30

OK MADAM

咩無咁多時間

條女發現自己有左，但個肚唔係原本要結嘅嗰個，而係後來話換嘅嗰個
仲要唔坦白同planner講，係結婚前一晚條女話要改晒啲相同片，用一批新相再做過，個planner覺得啲相條仔唔同樣追問先知

玩cream

聽多首歌

分完就無事架啦

體能呢d野唔等人

鬼叫你今日自己去玩

你4半？

自私玩

對上嗰次體驗返來

屌 賤種

lm

係 正一食屎狗

外國唔知
香港就好野來

agger

嘩 好大創傷喎

對對對

need cap amd save?

呢個世界真係咩事都有可能發生

早你少少 sorry

無事就無可能既 分完無事既你分左啦

咩玩 有咩誤會

女家照擺酒，男家就

記住你今日所做既野

預左你唔認

邊度新聞

呢個世界女人都是賤的

咩面子都無晒

可恥

鬼叫你今日掉低我

預左你唔會信

好風騷 天日考試仲drink

因人而異

@古恩

賤就唔一定 on9就係

好彩我唔係

你揀冇面定幫人埋單

屈人就真心可恥既

係囉

分過2次. 2次分個下好sad. 第一次仲未識你地 第二次分完上左黎傾計 只要佢唔搵我 傾完好快就無事

做咩？想話我老死賤

香港

又話自己啦

cow die all boys

你自己唔行 我又可以做d咩

會唔會癲左d

Drink還drink 玩還玩 兩回事

佢唔cow boys 通常仔cow佢

4:17 晚安⭐️🌙

佢無錯
我係低賤 下賤就唔係既

勁

分得那麼細 果然是蒲開

真既 不嬲都認既

Goodnight

以為你會話賤就係 但女人就唔係喇

炒粉 你好似一個鐘前就話訓

唔遲都遲左 做咩唔再遲d

chill 喜愛夜蒲season 4

我就係睇下你地有冇留意我

小妹就心理閹割左既

你講左訓都應該三粒鐘了

佢做女人做的好開心

你估我係你咩 又考試又溫書又浦又溝女又飲野都咀經好精力

唔係複合？

點解要欺負毒撚

一唔一齊

會蒲的都不毒

蒲同溝女唔關我事的...

我有留意到 不過明白好多時大家都係得個講字

問題係我唔蒲...

都無做 點認姐....

你 溫書未

好 你有留意

你 訓未

溫緊

咁又唔係咁講嘅 真心 係掛住大家先上來

表白？

呢個要問你

其實ready咗好耐

仆街 聽日10點起唔到身就gg

都見識過

好彩你無death note 如果唔係你第一時間一定寫我名

咁幾時分手

一路溫一路上連登入到腦咩

要準備到幾時

同個黑人講唔想跟佢走.mp3

典會 我唔心急扶你靈

唔同人有唔同方式

幫你問下人

快

咁樣溫有有木專心啲

眼瞓瞓先唔好等我門

拜

我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

無乜 本身都唔專心

快訓

真心

Showtime，有女就唔落club啦

接個兄弟返屋企....有無女都唔落...

未瞓得著

咁上下水

上咗

uber

8點要起身 唔訓了

上左就唔洗再瞓

真係的...唔信我都信下其他人

bb你又咁chur

後生真係chur d

考試

最遲5點
諗緊d野 唔知點講好

好彩我得1科考8半 其他都4半

快訓

係咪巴打講得最多呢句

冇㗎 大家眼紅唔抵得人去玩但自己做毒撚嘛

Not sleeping

唔係

又

考埋聽日就咩都完了

Just cant

我係毒撚 但我無得唔抵得

都係 都係想通個頂扮睇碌屎求安心啫

Why

直接啲

真係睇 但背唔入腦

Who knows

失業

我一科都未開始

心照啦

You know

咁有冇諗住潛個水溫

你屋企請唔請人做狗

好好珍惜考試

無 打算聽日作文

未諗到方法講
想淨係呢個po嘅人睇到

Actually not

咁無方法架喎

Not actually

你又啱

夜晚冇人入嚟 講啦

Listen to music then fall asleep

This real

所以都係算
食咗落肚

No bird

無人會stalk你掛

我知 但無用 照睇到

我都想做你屋企隻狗

如果有呢

How can it be fake

咁好啦 你食咗佢然後溫下書啦

唔得搞小圈子咖

係床

不嬲係！

我屋企唔養得...

Ask urself, the deep one

Best way to fall asleep bor

開隻分身入來

我喺圈外

唔係想搞小圈子
而係我諗有人stalk我 stalk埋呢個post

搞小圈子無問題
可唔可以預埋小妹

我畫左個圈圈住左自己

呢個真
完全搭唔到嗲

準備要轉ac

開隻分身啦

分身

點會呢 我搭你嗲

我地自己圍爐得唔得

養我得無 我識執屎唔會周圍屙的

杯me

9up is oj

怕你食窮我

Yes 9up is onj

手巴串嘴....

我比大家燒啦 唔好排我

你呢句野我load咗3次
仲諗你係咪想打 我無得養

我自備食物

你有一個大圈圈等緊你

我識光合作用的...

我仲未整好我個program

食得半碗飯 肚餓了
最近食慾又大減

Its good to be an onj

其實沒圈 大家是separate的

眼訓啦你

想要兩個大圈圈

上唔上到手

我提供埋

植物

即係你養埋我

食慾大減又肚餓

講起我都未寫 掛住食雞

你個人都圈外啦

植物人

我都心諗咗下

我幫你唔到

無毛毛但好好摸 個頭

我劇毒 食到咪食

真心gc....

雞泡魚bb

橙

Gc係咩

光頭仔

仍好嗎 仲會每天失眠到天光嗎

菇類 青色的

咁你提供咩俾我食

自私

好彩唔係禿

你都可以食嘅其實

0415

佢都摸撚用 唔養啦

聽晚再食過

你想食乜睇下提唔提供到

整咩program?

爾康

大家睇錯 係0514

🖕🏻

夜欄人靜 出唔到聲

你老死不如你養番？

🖕🏻🖕🏻孖屌

做環珠格格果陣幾多歲？

頭先食得半碗飯就無胃口
但我餓咗成晚仲要行咗1個鐘步

可以比大家恥笑下

記得包報一下啦

呢個主人

瞓唔著又搭唔到嗲

個人物關係圖program 想更新資料但個壓縮方式唔同左

1045都訓唔到啦

你都係我老死 我養你好了

食慾 同 身體所需
唔係2樣野咩

鳩噏is ok

一齊玩咩？

好想試下食慾不振係咩滋味

呢一個鐘諗左D咩

未養都笑緊 仲有咩好養

撚到話你知

可以

我會乖會聽話會執屎唔好唔要我

同炒粉ching一樣
話瞓瞓到天光都未瞓

冇食慾多數就唔餓嘅。。

我之前都搭唔到嗲

但大家回覆係 : 9up is ok

最憎聽話

細個年年新年番大陸都播

食慾大減通常都係無胃口唔覺餓好似係

寵物最緊要係可愛啊

咁大家真係鳩噏緊...

真心嘅 鳩噏囉 一係擺低心事

可以學識責任感

我都唔明點解暑假要返大陸

因為係真理

會自己提供食物仲洗人養

遲下變左大數據

但我得返唔耐命

9 up is ok

居然

你話行嗰時？無啊 一邊聽歌 一邊吹下風咁行
但行完無咁唔開心放鬆咗啲

想搵主人關心吓錫下

鐘意叛逆少女

咁由佢

關暑假咩事

咁無胃口但又肚餓
應該係點形容

下咁得返幾耐可以撚你

典解

呢個係我地最憎既行銷term之一
我公司十位數級既data 我地it狗都唔會話自己大數據 根本都係咁handle

新年播咖咩？

呢個世界…係賤的

咁養唔係靜係提供食物架嘛

我係新年睇嘅

到底你何方神聖
得閒又讀下書得閒又做下野

咁瞓未先

咁m

5點 夠鐘去搵周公發個春夢

岩既 真既

無讀書 之前是溫interview野

未

是唔是要得閒撚下你

笑撚死人咩

渣ga 早抖

細個j林心如

晚安😴

依家已經撚緊了
友善關懷體諒包容下ok?

你睇佢最近果套台劇啦 講姊弟戀 幾好睇

食雪條

好包容啦

姐姐

喝紅牛

大個都仲j緊

唔包容是點....

叛逆少女都還好 鍾意中女多啲

我的男孩

有頭髮邊個想做法印

0 reply

Show blocked user

真 最好一傾唔埋欄就搵卷錢掉鳩我

我老女人
可唔可以

好感激大家 希望大家可以繼續包容我

好harsh...

大個冇左j

有冇拎緊生果金 等我吞埋佢

無野啦

有頭髮邊個想做希古恩

知我一直都好包容你未

頭頂立立令

真心嘅 大話呢啲聽下就算

你遲啲可以收帛金

我錯啦 比次機會

開

不嬲拎你個頭照鏡

係咪要派糖

真係聽下算 講就唔好了

你識多唔多人先

點捨得唔俾機會你

無人講你點聽

等我死左通知你黎攞

運氣問題

你唔講仲邊有得聽

冇朋友

啱呀

做反光板了

又唔當我朋友

冇朋友咁唔好死啦。。唔抵啊

遺產直留炒粉

有無人話過你好人

一當就小圈子 自己諗

最忠心嘅朋友

就係叫緊大家唔好講

宜家有一個

仆街 公然派卡嘅

咁你應該唔知大話係乜來

留番六索俾佢

唔做好人好耐

好模糊囉 你技術咁高超典估啊

打牌從來唔做索子

有句講去靈堂既野真係mean撚到仆街
但笑到停唔到

無好報都仲做緊好人

講就講啦 唔好有開場白

唔呃埋自己典叫高超

帛金數目1001

比個心理準備大家姐

Ready jor 講未

扣起佢

Not exist

希古恩屋企d人死晒 食吉儀糖食到佢咁撚肥囉
笑到仆街

Not work for me

On9當有趣

有4隻

好尷尬

認真嘅 用咗你個名好笑十倍

打還打 唔好擲啊

佢係笑啲尷尬嘢 包容佢啦

如果本身係負 再十倍

想忍早茶

Join

Me2

其實我唔知架 我都係聽過呢個term

其實點解it 一定係跟狗

小妹唔介意人講乜

個袋要好大

因為做到狗咁

你都咁上下

Ok 女仔嘅話 無罪

咁一定嘅

巴打勁lor

尷尬

扎爛個袋

因為大家唔係口臭開

但佢沒閪㗎喎

我會繼續包容

係塊面度

Okay幫佢變性

因為match返外型

我唔敢去諗了

望下都有罪

即刻有肥仔恩個樣出咗來

笑點唔同

Join想定join忍

好耐冇忍過

小心 肥仔恩好殘忍

Join早

駛唔駛24小時on call

咁你早緊啦

All ching died?

係呀

老死了

先 530

我按左

開始眼訓死了

點解唔訓

你相信有地獄?

就來㩒爆了

香港=地獄

溫書

幾典考

試下 認真溫

沒用架 因為你都未死

不過死左又㩒唔到

0915

死亡復活無限loop

咁快點死好了

準備了

死完復活再死 邊個怪你手多！

你認真了

我 不嬲認真的

咁我同你同byebye先

Keep 住

好啦 真心溫書
886 all

888

自己性格唔上唔落點樣好
即係又未至於去到毒摺唔識同人溝通
平時出去社交都尚算識到朋友

但係對住好有人生經驗嘅人
佢地就會覺得我思想又幼稚on9

做人生活唔成問題就唔洗太成熟啦
個人on99開心啲

但自己由細到大都係好鍾意出去見識出去玩
有時候好難避免會接觸到啲關於人地對我性格嘅批評
加上自己中學讀男校遺傳咗男校撚性格上嘅缺點

Play交友app

屌 無簡單library decompress Brotli 最後搞左chrome setting 去disable 嬲

終於返到屋企

而家我份人就係表面風光
表面上好多朋友 成日周圍去玩去嘆世界
但係背後好擔心自己第時點出去接觸個社會

有咩好擔心 人人都係咁經歷過

食左m記早餐

無 攰到唔想食 食既話食到一半訓⼀⼁⼁⼀⼁⼀⼃⼁乛⼀ 訓醒睇下仲有無得食早餐

就係覺得自己思想仲係唔夠成熟諗嘢好簡單
唔識睇人面色

人人一出社會個時都係咁

暫時同年紀差唔多既人相處最冇問題
但一同啲出咗嚟社會做咗幾年野嘅人
或者外國讀書見識好多既人相處就好易出事

好多時佢哋就會覺得我太小朋友唔夠成熟

我想好好改過 直接跟你上訴

早
終於星期五了

早

溫到標晒汗

心事PO人物關係圖 (v1.3)

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 load緊個時會有loading
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight
8. 調整左圓形分佈 應該無咁多重疊問題了
9. highlight個時相關既圓形會圍住黎分佈 易睇啲
10. highlight個時會顯示互quote既總數了
11. activity by time係睇返00:00-23:59既分佈 左0000右2359 上下啲黑白係幫助閱讀 上面黑係上晏 白係下晝 下面黑白係一個鐘一個鐘
12. Activity full係 橫軸係日子 縱軸係時間(上0000下2359
13. Terms係常用字

demo:

好辛苦 覺得自己有情緒病 差啊多日日都有自殺念頭 但同人相處個陣又正正常常 成日唔想對住人就會一日留係間房到咩都唔做 唔會四圍同人講因為冇咩人會理解自己

無感情 叫唔叫心事

聽日放假

如果係知己呢？依然唔講自己野?
呢個po好多人似你
而我唔四周圍同人講因為講完都冇用
佢地比唔到advice我
有時仲覺得我煩 多野講
btw有情緒唔緊要 重點係你要搵到自己嘅發泄方法 咁先唔會谷埋谷埋爆出黎
希望你早日康復 唔好再諗自殺

我已經放緊 悶到呢

我呢邊好曬 唔想咁早出街

你地咁早既

真係痴撚線
得一日sembreak
前日仲溫書溫到仆街
放完一日又要番九點堂

好掛住女神

黎m皮膚差左

今日早左起身

每月一次 補完又差過

黎之前仲要生暗瘡 等到D印退晒 又夠鐘黎M

你今日幾點起

保濕 美白

點解咁早

唔知關唔關四川人事
全家族都冇人生暗瘡
速速既我

認同

關 四川D人皮膚真係好好好靚

得閒你就買袋...唔見你做下面膜

more

返大陸買lays比你了

講到真係有我份咁

唔想起身

真既？會好得翻？

16分之1?

有份
有份睇

要溫書

做得好!

到底幾時先考完試

真係好亂.......

上個禮拜七日考六科

真係買左。。

now

冇咁癲
淨係計上課天

投左

好撚曬
我建議應該立例
高過30度就禁止戶外工作

我諗到點答手巴條問題了

笑左

你都無話唔去唔可以投

我無投

[url]早晨呀[/url]

你地食咩？

肥婆日頭唔出街 因為太熱

午安啦 私煙bb

曬到

聽日勁熱大家都仲行山

310磅

=.×

前日又話308=.=

肥婆柯完屎同無水腫咪廋D 囉
你次次上磅磅數都一樣既咩

比我養肥左嗎

城門水塘好猛㗎

你未試過300磅 你唔會明上落兩磅係幾咁易

你行開啦

會冲埋黎㗎

d 馬騮

我不去了

我都怕架 我條...皇帝蕉

面紅紅

終於食飯 好肚餓

不了，怕嚇親你

55

yes

手挽膠袋都唔好

上堂但好想飲珍奶

Did someone break your heart inside, you’re in ruins

買腸粉

針了

有無Ｃ打想識我

男人不了

頭先同佢講 前晚發左個惡夢同好夢 都遇到佢

又發功

我

有男朋友不了

咁追擊我

頂 佢問點解佢 唔知點答好

點解係佢

because I am Lolicon!!!!!

大家心知肚明

痴線 諗左10秒先明咩係Lolicon

多麻醬

佢唔會唔知點解嘅
句野會唔會唔係字面意思

Wa 咁放個炸彈俾我

expert

一陣答佢 發夢遇到佢 可能因為叻b太掛住佢

叻b邊個嚟？神仙B我就識

我 佢讚我叻 叫我叻b
人響朵我響朵 我都知無人識人架啦

早晨

未 而家先離開張床

我都想可以脆弱到 彷似瓷器 極易碎那顆心 就如玻璃

慈禧

考完試好悶呀

搵工返 去同佢地行山

下星期返,啱啱新黎會行邊?

聽日唔得呀,family day

j her 嫂去唔去

9分鐘...

我去行 join

食了

生活好苦悶

食橙

屋企冇曬橙

自己一個食m記

手指

這不是重點

今晚返香港

女人手

但我男黎

入貨

今日好攰，聽日收工先買

返黎受死

去左邊

狗衝接你機

自推

咁早放工啦
仲諗住今晚先打個答覆添
宜家打 希望唔洗彈返返嚟再答過

啱啱先醒

出左街 試玩唔到

工幹定旅遊

痴線 一出公司門
好似入咗火山咁

好

我相信呢個版本部機會hang死

我每餐都自己食
習慣咗

出張機票遠行 無謂替我擔心
為我操心的請不必阻我找開心
頭頂不想有烏雲
誰若有心結伴我都不肯

Wohoo

食dinner未

未 狗衝返緊office
9點有video call 但我而家先係office

屌 我既意思係 我而家先係粉嶺

買定個飽先啦

專業啲扮小2ok

Wohooooooo

唔識扮 佢太難扮了

一次又一次既失望最後就會變成絕望，同女朋友講左好多次我地既問題，佢仍然都係一成不變，而家呢一刻真係好絕望，唔想再比機會大家，分手啦。

咁佢喊住求你你會唔會心軟

When come back

之前講過幾次分手，最後都心軟。但如果一直唔正視問題問題都係存在，既然無心想改咁我都唔會再比自己心軟

咁忙?

.

有時唔再糾纏都係好事嚟嘅
失敗係成功阿

咁你就要企硬啲啦 如果佢係無心改的話

已經好盡力去答

其實講求 教 同 入到口
會唔會係因為你次次都用同一種方法講 所以先入唔到口

咩問題

繼續溫書先

會唔會係你地咁多次都只係用緊同一種方法去試

加油呀

太悶 自己一個坐海旁

我都想可以係男朋友隔離做個智障等佢照顧

我已經直接同佢講
叫朋友幫我同佢講
佢都係唔明
冇得救

琴日係學校一個人坐咗陣 好多蚊

我都餵緊蚊

做我女朋友啦

好教科書角度
你打呢段出黎個時 有冇感覺自己係好自滿咁同緊對方講

其實你具體點做呀之類 無標準答案 畢竟人人唔同
你打出黎我都只係睇下有冇太過份既野 so far我覺得中規中矩
但至於係咪高分答案 就要睇
1. 你對個答案自唔自滿 自唔自豪 覺得夠唔夠細節 做唔做到 會唔會一直keep住自己做
2. 對方會唔會聽到個答案覺得自豪 自豪有個咁既伴侶

你最多頭半年會中意咁

點解咁講

親身經歷

有冇感覺自己係好自滿咁同緊對方講
會，因為我好深信自己係講得出做得到嘅人，當我真係鍾意一個人會付出100%，唔係頭一年半年先係咁，而係會愈做愈好、愈來愈愛對方。
(至少我上一段3年幾嘅感情都做得到，而身邊嘅人都會羨慕佢)
對方會唔會聽到個答案覺得自豪 自豪有個咁既伴侶
呢個真係答唔到，要睇佢滿唔滿足，但我覺得呢方面可以係拍拖後先再摸素，畢竟你對朋友＆情人嘅需要都唔同

佢姐

想念屋企

講下啲現實野 除左感情付出之外 錢呀家庭計劃呀個啲點諗

又lan街

笑死 無先黎想念

被迫

仲有 準備仆返去

嘩呢d好難答

開針

試下自己諗定條數先 要有細節先算得上有諗過

頭先溶了

How

新入黎 唔明 求解釋

心

頭先同佢出街
行行下攬住我話好耐冇見了
之後溶咗

坐屋企門口咪算

等出糧

一陣去接佢

冇得出

仲有一個月先出

我仲溶緊

公司破產
出唔到

都有嘅，但始終宜家好多野都係「估」

但係啱啱先20頭會唔會少少早 去諗定晒所有細節

咁誇張

嚇佢姐

你心軟就肯定既

二揀一
1. 而家諗 第日都繼續諗
2. 而家唔諗 第日先一下子諗

都仲有勞工處

點會出唔到

對
Keep到就好了

不了

我間公司破左產既話對你地生活都好大影響

我完全唔擔心 老細係李家

唔好破產

咁我都會諗 又唔會完全唔諗嘅
但好多野我諗都真係要見步行步 例如family planning果d
真係要depends on你同另一伴最後嘅決定
不過回歸返最基礎嘅問題

溝女呢方面 順其自然
呢刻唔啱就係唔啱

南港島綫真係好難兜

行十萬年

金鐘站個位簡直垃圾

有錢就私家
無錢找公家

快不快樂有天總過去！

好長既字海

南港島綫+的士 成功九點前返到數碼港

返學日日答
南港島行去港島綫成五分鐘
Cls

..

爽呀

？

Hi

Hello

邊度嚟？

唔係趕時間我唔會搭

wohoooo

無人想知呀 收皮啦

Wohoooooooo

木嘈

Ok

同佢講係夢入面同佢出街但佢跟人走左 就嚇醒左
之後佢覆我 佢又唔係邊個😂 做乜事

Sosad 好似純粹set個機會俾佢婉拒我
唔知點覆好了

太急進了

想set個to do list比自己起summer做
1.學樂器
2.開朗啲
3.學英文
大家仲有咩提議

你講緊 今朝提果d夢?

學咩樂器
英文又要吹奏每日作文
同埋做English usage本練習

hi

睇都冇睇

唯有避開唔講呢樣
仲諗住送份手作俾佢
家下都唔知洗唔洗hold住唔送
順其自然還順其自然
做返本身既野好似純粹等signal
真係唔知有咩signal先可以繼續進擊了

係

做緊咩阿好悶阿咁靜既

有 of fer!

揸多佢兩次手先

其實我仲諗緊學結他定琴
利申有少少結他底

不要讓我 一敗塗地 輸得更多

練緊琴！今晚全晚練琴！

點諗都係琴！

南區人返工返學時間冇得唔搭

想型電結。 真心學音樂玩琴

4 每日叫唔同雞
5 每日堅持中出d女女
6 去紅燈區
7 一星期一次洗樓

你係咪成日叫雞

4567 你做一排 你就會看破

數碼港呢有村巴架啵

仲有咁多巴士洗咩的士

no啦 我處男黎

上次interview個個

7 暑假完要驗身

反而始終要肢體上既進擊
言語上既進擊反而會好似開口表白咁

趕時間頭先

Woho

Yes!

Fingerstyle巧難噢

太刺激啦 唔啱細佬玩

要均衡 言語太前就要補肢體 反之亦然

你係咪上次話去叫雞個個

果個係車頭黎

係 佢雞蟲黎

幾時轉

最近想玩鋼琴
fingerstyle我覺得自己冇乜進步

七至八月 睇下傾成點

鋼琴啦

Me得5級 接觸流行曲前就無再學了

咪屈

我好純

Cambridge series?

食屎狗

Me都是5級琴

提

一唔一齊睇飛虎

Watching

Certificate English usage
C Harris個本

中提琴

提擕

5級 學咗幾耐?

have pic?

三聯有？

香港仔隧道塞到傻

唔知 以前學校直接訂晒堆教科書 無個啲就去商務執

小一到中四

真 所以我都無人個時先返放工

入香港仔方向有幾何

你一係咪銅記69x

中學名校

去洗樓？

有冇人可以養我

幫你打去愛協

nola 我好純

學霸

唔夠錢

南區人
出去多

愛協會人道毀滅

好唔夠

幾時去馬交一轉揾hg

咁咪好

點解 洗突左

咁就痛苦

咁你打啦

hand 師兄大把銀

好突嗰種

勿屈 而家未有

隧道試過塞個幾鐘

人類有得打，愛協應該生意興隆

即係遲下有

行山路囉

屌上次vtc爆水管 我六點出發8點先去到kongu

感覺上佢既concern因為之前hurt得太傷所以唔敢/想再拍拖
遠遠大過對我無feel

我覺得肢體好似完全幫唔到佢解開心結
純粹令佢拖拖下又再猶豫咁
班莊員仲叫我要攬錫添 淆到呢

去hku

屌我都係! 不過我vtc落左車 然後比我搭到回頭小巴

佢怕羞

kongu 轉mtr咋

屌果陣巴士都行下路

我係狗

咁你要show到你對將來有計劃同唔會抛棄佢
點show呢 就係真係做足咁多年

我個日醒目 見咁多人等車唔多對路
搭咗去黃竹坑轉地鐵

藍毛毛係藍毛毛

馬交好似貴 聽講 但好多

kongu站，見到D精英學生即刻好自卑

我係搭去堅離地城轉地鐵

我淨係見到一堆柒頭

有藍毛毛嘅狗

你威

叫抱ching帶路

我上左車先知爆

架車平時上路kong u 轉mtr最快
點知佢行下路都塞爆

我仲柒wor

幾時有演奏會

邊有學生

一堆人排隊係度轉車

中途落轉車啦下次

去玉林一轉

唔好拎個名圍威喂已經即刻唔柒

唱k

但佢頭先答我 佢又唔係邊個😂 做乜事

點解要用笑喊emoji

藍毛毛演唱會呢

@炒粉 快約

好多精英份子同教授

因為哭笑不得

無朵

你都on9
教授邊到會搭mtr
一係渣車 一係直接去左第二度開會

佢唔夠膽認

快 但行去南港島綫個時兜得好on9

毒性高，不可食用

有鬼佬

Yes I am on9

都話行左下路

下路都塞死 冇站邊有得落

冇錢，你地自私玩啦

ptgf

因為有g worm

詳細請留意藍毛毛蹤跡

無人鳥

最後要同西線合番做一條線就ok既

黃竹坑 香港仔 數碼港 連去堅離地

你住邊

怕要倒貼

講到我有錢咁 已經考慮去賣腎

以毒攻毒

你住邊？

lomo have

老人社區

新界區

以為你慈雲山

唱K plan how much

搭個路一齊賣

咁大家無名無份之下 真係得個講字
我講出黎緊係無問題
但都要佢諗通先得
都要拍到拖 先可以實行所有諗法

做狗肉

唔關我事

咁要食嗰個都好毒，方可食用

37座果時就係

無法 你係真係唔會抛佢既 堅持三五七年唔係問題

3k 出街

here all toxic

我都仲搵緊水路 冇賣開

37座大王

認真？

期待！

這個我 太奇怪

認真窮

賣狗腎

rich

真係有

黑市價好高

少年你太年輕啦

傾電話都做得過喎

驚賣完冇命享

有冇生理需求plan